1Q題求秒 點解鹿唔可以沖熱水涼

5頁開估

因為洗鹿驚

因為鹿死誰手

驚 淥到鹿角 （鹿島鹿角）

因為淥死誰手

淥到鹿角